一顆寂寞的心求開解

因為太得閒
過去一段日子做左好多令自己後悔既事
而家想跳返出黎
又好想搵人填滿晒啲時間

自覺未係好適合拍拖
求開解，純kill time亦可
已工作幾年，80後，成熟巴絲會岩傾啲

真絲
有興趣既留tg同少少自我介紹我會揀黎add
唔介意既當識下其他巴絲都得

SP免問
只想係度傾計亦可

下面我將會cap底留tg既人既icon

咁就咁係度傾都ok既

揀你老母 抱住你塊爛臭閪自己過世啦

傾你老母

都係識下朋友姐
呢度傾都得

傾下計都唔得？

朋友？朋友唔係對等既咩 你擺個高姿態出黎然後話做朋友姐 收皮啦

唔好咁虛偽啦 咁想刷存在感玩交友app啦你

咁咪話唔留tg係度傾計囉
係度傾對等喇卦

講明揀人係因為唔想漏add左人會俾人覺得點解冇add佢姐

對唔住表達得唔好

Ok I leave

88

你add漏人
我建議你應該立即你睇眼科

咁垃圾既籍口都諗得出

幫樓主推

唔駛啦 見你無屌鳩我 我走啦，你慢慢收兵仔啦

食左飯未？

樓主唔好唔揀我

我都想搵人kill time

add me add me
利申:狗公

我巧寂寞

美波都出手屌
樓豬衰左d咩啊

沈左船，屌，都好撚7灰
個fd又block9我
仆街